「九十二籤」爆炸品案 4名被告繼續還押 另2名被告獲准減少報到次數

#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20200307爆炸 #提堂

D1 何 (36) 🛑已還押逾9個月
D2 李 (25) 🛑已還押逾9個月
D3 吳 (27) 🛑已還押逾9個月
D4 張 (29) 🛑已還押逾9個月
D5 楊 (28) ✅24/4保釋獲批
D6 張 (24) ✅24/6保釋獲批

控罪：
(1) 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 (違反刑事罪行條例 第53條及第159A條) [D1-D6]
(2) 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D3, D6]
(3) 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D2]

🛑D1-D4沒保釋申請，繼續還押🛑
✅D6更改擔保人獲批✅
✅D5,6減少報到次數獲批✅

案件押後至 2021年3月8日1430 東區裁判法院第一庭再訊

d5同d6快買機票走
唔好留低比港共玩落去

而家畀得你擔保一定要守好多條件，包括交出旅遊證件不准離港甚至乎要宵禁，除非坐大飛嘅啫，但隨時根本係個局 ，又準備將佢哋送中

水路，機場唔得

或者入貨櫃箱，

痴鳩線 香港地玩炸彈

保釋就一定禁止離港咖啦，乜都唔識淨係9up，做冷氣軍師做到你咁低質真係少見

唔好
千祈唔好
一定跟到實, 輕則打包拉番黎,重則特登焗死貨櫃

認真，搬去安全屋，「失蹤」一排好過

還押一年之後判無罪咪變白坐一年監？

無記錯呢單案有二五
唉 累死人

其實咩情況會咁樣一直押後？

好似係D6
仲可以減少報到

全天候俾狗mon實出入，痾過幾多次屎都知，點走

中國化 = 鎖住唔審

係

還押十年

手足啊

又想害撚死人
收嗲啦

我如果不幸入牆遇着二五仔
條二五仔要俾我屌五百下